Le traité d'entente et de coopération entre la République française et l'Ukraine, signé à Paris le 16 juin 1992, sera publié au Journal officiel de la République française.

(1) Le présent accord est entré en vigueur le 19 janvier 1997.
